窮撚賣貨

3DSLL 300$
有冇人要

圖

係花曬定污漕

污糟

你手木

洗頭啦

有意

tradingexchangehk@gmail.com

放左？